用緊ios adblock既入一入

有無發覺最近連囝啲廣告好似adblock都頂唔到
中間一個最底一個
用緊呢個

有少少block唔到

有冇推介

降返落2.8.2 好正常

逢係adblock/lihkg有新update，或者重新開機，
就要開多次adblock出黎renew database
確保adblock正常運作